咪撚再分化，踢走建制派

咪撚再理咩風向撚分化撚

跟我講一次 : 踢走建制派

講到星期日投完票為止

完

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推我上去啊屌，咪再比其他嘢拉開焦點

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推